你地邊度成長，就係邊度既人！！！

你以為你移民左去加拿大
你就係加拿大人？

錯晒！！
你邊度出長呀？
係香港呀！
你就係香港人！！！
就係咁簡單

成日諗移民
移完你都係香港人呀知唔知呀！！！

我的離開也是愛

同意
但移完係有外國國籍香港人
而你永遠只係得中國籍香港人

英屬香港